大家真係要幫幫蕭生！

食飯行多兩步幫襯佢d餐廳啦

蕭生對中老年戰線 文宣都好關鍵

好多中老人都聽蕭生得佢日日9up

雖然2.幾億好大數目

不過飯始終要食 行多幾步幫襯啦

唔使驚
中老年市場依家有袁弓夷

郭文貴都信

咪玩 要怪就怪佢生個仔係藍絲

人地欠緊二億wow

每次見到人寧願食藍店/冇表態店

都唔花多10分鐘去黃店

就覺得好灰

每人一餐飯 積少成多

成日話如果暴動響美國發生會點點點，不如我地掉番轉諗，如果燒警署響香港發生會點？

蕭若元劉細良齊齊出黎譴責過激暴力行為，又話要立「行為守則」，唔可以無限度容忍所有勇武手法，要同呢班過激勇武派割席

然後我想提提腦燒，"a riot is the language of the unheard"就係由佢最崇拜嘅偶像馬丁路德金講出黎，人地係就係非暴力，但同你條廢老唔同嘅係，佢唔會走去抹黑勇武，話暴力抗爭係搞禍檔攤、拖和理非後腿

真係要幫幫蕭生

保護傘佢都有份幫手

幫個藍絲仔還錢 你去食咪即係幫藍絲

蕭生當年係咪講左句: 唔怕, 我個仔一定係黃絲

我開過POST

回覆一面倒，黃到發金又如何？

救救老蕭，蕭定一欠債2.34億分10年還 父親蕭若元抵押股份物業

唉自己個仔都燈

push

佢有份幫台灣手足